<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<odoo>

    <data noupdate="True">

        <!-- PRODUCT SUNSKIN EMULSION START-->
        <record id="product_template_website_0" model="product.template">
            <field name="website">1</field>
            <field name="name">SUNSKIN EMULSION</field>
            <field name="website_category" ref="theme_epithelium.product_category_website_4"></field>
            <field name="form_magistral" ref=""></field>
            <field name="product_composition" eval="[(4,ref('theme_epithelium.composition_2'))]"/>
            <field name="color">#009960</field>
            <field name="use">
                Aplicar uniformemente sobre la piel mínimo 15 o 20 minutos antes de exponerse al sol. Repetir su
                aplicación
                después de sudoración excesiva, natación o las veces que sea necesario.
            </field>
            <field name="benefits">
                Protector solar con filtros recomendados para pieles secas que necesitan hidratación. Certificado por
                Laboratorios AMA.
            </field>
            <field name="tips">tips</field>
            <field name="presentation">
                Tubo colapsible de 80g
            </field>
            <field name="description">
                Es un protector solar de amplio espectro que contiene un innovador sistema de filtros químicos y
                pantallas
                físicas que actúan por medio de la absorción, reflexión y dispersión de la radiación UV-A y UV-B. En su
                formulación se encuentra la asociación de sustancias comoTinosorb M,Tinisorb S, Uvinul T-150 y Uvinul
                APlus.
                SUNSKIN EMULSIÓN ha sido clínicamente comprobado. Su nivel de protección solar en UVB-SPF 50+ indica que
                una
                vez aplicado sobre la piel, incrementa hasta 50 veces su protección natural frente a éste espectro de la
                radiación.
                SUNSKIN EMULSIÓN cumple con la legislación internacional de COLIPA, al determinarse clínicamente su
                nivel de
                protección frente a la radiación UVA. El resultado satisfactoriamente obtenido, muestra como el PFA
                (Nivel
                de protección UVA) es superior a la tercera parte del SPF, ajustándose adecuadamente a la normatividad
                europea y a la FDA. Los niveles de protección solar para el espectro UV-A (PFA) y UV-B (SPF) se
                determinaron
                in vivo en AMA Laboratories NY-USA, institución supervisada por FDA y vinculada a la Academia Americana
                de
                Dermatología. SUNSKIN EMULSIÓN es un protector solar indicado para pieles secas
            </field>
        </record>
        <!-- PRODUCT SUNSKIN EMULSION END-->

        <!-- PRODUCT SUNSKIN GEL START-->
        <record id="product_template_website_1" model="product.template">
            <field name="website">1</field>
            <field name="name">SUNSKIN GEL</field>
            <field name="website_category" ref="theme_epithelium.product_category_website_4"></field>
            <field name="form_magistral" ref=""></field>
            <field name="product_composition" eval="[(4,ref('theme_epithelium.composition_0'))]"/>
            <field name="color">#009960</field>
            <field name="use">
                Aplicar uniformemente sobre sobre la piel mínimo 15 o 20 minutos antes de exponerse al sol. Repetir su
                aplicación después de sudoración excesiva, natación o las veces que sea necesario.
            </field>
            <field name="benefits">
                Protector solar que contiene filtros y pantallas solares, recomendado para pieles mixtas o grasas.
                Certificado por Laboratorios AMA.
            </field>
            <field name="tips">tips</field>
            <field name="presentation">
                Tubo colapsible de 80g
            </field>
            <field name="description">
                Es un protector solar de amplio espectro que contiene un innovador sistema de filtros químicos y
                pantallas físicas que actúan por medio de la absorción, reflexión y dispersión de la radiación UV-A y
                UV-B. En su formulación se encuentra la asociación de sustancias como Tinosorb M,Tinisorb S, Uvinul
                APlus.
                SUNSKIN GEL ha sido clínicamente comprobado. Su nivel de protección solar en UVB-SPF 50+ indica que una
                vez aplicado sobre la piel, incrementa hasta 50 veces su protección natural frente a éste espectro de la
                radiación. SUNSKIN GEL cumple con la legislación internacional de COLIPA, al determinarse clínicamente
                su nivel de protección frente a la radiación UVA. El resultado satisfactoriamente obtenido, muestra como
                el PFA(Nivel de protección UVA) es superior a la tercera parte del SPF, ajustándose adecuadamente a la
                normatividad europea y a la FDA. Los niveles de protección solar para el espectro UV-A (PFA) y UV-B
                (SPF) se determinaron in vivo en AMA Laboratories NY-USA, institución supervisada por FDA y vinculada a
                la Academia Americana de Dermatología. SUNSKIN GEL es un protector solar especialmente indicado para
                pieles mixtas o con tendencia acnéica.
            </field>
        </record>
        <!-- PRODUCT SUNSKIN GEL END-->

        <!-- PRODUCT SUNSKIN OIL FREE START-->
        <record id="product_template_website_2" model="product.template">
            <field name="website">1</field>
            <field name="name">SUNSKIN OIL FREE</field>
            <field name="website_category" ref="theme_epithelium.product_category_website_4"></field>
            <field name="form_magistral" ref=""></field>
            <field name="product_composition" eval="[(4,ref('theme_epithelium.composition_0'))]"/>
            <field name="color">#009960</field>
            <field name="use">
                Aplicar uniformemente sobre la piel mínimo 15 o 20 minutos antes de exponerse al sol. Repetir su
                aplicación después de sudoración excesiva, natación o las veces que sea necesario.
            </field>
            <field name="benefits">
                Es un protector solar libre de grasas con efecto relleno, mayor durabilidad y potencializa la piel.
            </field>
            <field name="tips">tips</field>
            <field name="presentation">
                Tubo colapsible de 80g
            </field>
            <field name="description">
                Es un gel de siliconas, libre de grasas, que hidrata y protege la piel de los efectos nocivos
                acumulativos de la radiación UVA y UVB, gracias a un sistema de filtros fotoestables, presentes en su
                composición.
                Sunskin Oil Free en un protector solar especialmente indicado para pieles grasas o con tendencia
                acnéica.
                Sunskin Oil Free cumple con la legislación internacional de COLIPA, al determinarse clínicamente su
                nivel de protección frente a la radiación UVA. El resultado satisfactoriamente obtenido, muestra como el
                PFA
                (Nivel de Protección UVA), es superior a la tercera aparte del FSP, ajustándose adecuadamente a la
                normatividad europea y a la FDA. Así mismo, su nivel de protección solar UVB-SPF 50+, fue determinado in
                vivo en Ama Laboratories, NY-USA.
            </field>
        </record>
        <!-- PRODUCT SUNSKIN OIL FREE END-->

        <!-- PRODUCT DRAFT START-->
        <record id="product_template_website_3" model="product.template">
            <field name="website">1</field>
            <field name="name">CAPILPLUS BIOTINA</field>
            <field name="website_category" ref="theme_epithelium.product_category_website_0"></field>
            <field name="form_magistral" ref=""></field>
            <field name="product_composition" eval="[(4,ref('theme_epithelium.composition_4'))]"/>
            <field name="color">#009960</field>
            <field name="use">
                Aplicar a necesidad una cantidad suficiente en el cabello, masajear suavemente sobre el cuero cabelludo
                y posteriormente enjuagar con abundante agua.
            </field>
            <field name="benefits">
                Shampoo anticaida, con Biotina y Procapil que mejora la irrigación sanguinea, fortalece el foliculo
                piloso y da brillo.
            </field>
            <field name="tips">tips</field>
            <field name="presentation">
                Tubo colapsible por 220ml
            </field>
            <field name="description">
                Es un shampoo especialmente formulado con agentes tensoactivos suaves y acondicionadores del cabello. Su
                exclusiva formulación contiene sustancias emolientes y humectantes, que brinda al cabello un aspecto
                brillante y sedoso.
                Contiene exclusivo péptido que asocia Biotina, lo que promueve una adecuada nutrición para el cabello.
                El efecto nutritivo de Capilplus Biotina se complementa con el aporte de Silicio orgánico, sustancia que
                mejora la calidad del cabello
            </field>
        </record>
        <!-- PRODUCT DRAFT END-->

        <!-- PRODUCT CAPILPLUS DS START-->
        <record id="product_template_website_4" model="product.template">
            <field name="website">1</field>
            <field name="name">CAPILPLUS DS</field>
            <field name="website_category" ref="theme_epithelium.product_category_website_0"></field>
            <field name="form_magistral" ref=""></field>
            <field name="product_composition" eval="[(4,ref('theme_epithelium.composition_4'))]"/>
            <field name="color">#009960</field>
            <field name="use">
                Aplicar sobre el cabello previamente humedecido, masajear y dejar actuar durante cinco (5) minutos.
                Retirar con abundante agua y repetir el procedimiento. Utilizar dos (2) veces por semana de acuerdo a
                recomendación médica.
            </field>
            <field name="benefits">
                Shampoo anticaspa con triple poder; antimicotico, seborregulador y efecto antifrizz
            </field>
            <field name="tips">tips</field>
            <field name="presentation">
                Tubo colapsible por 220ml
            </field>
            <field name="description">
                Es un shampoo anticaspa con Keratina, que reúne (4) principios activos: Piritonato de zinc, Octopirox,
                Asebiol y Climbazole, para lograr un control eficaz de los estados descamativos del cuero cabelludo.
                Capilplus DS no solamente elimina la caspa, sino que reestablece las condiciones fisiológicas del
                cabello y cuero cabelludo, gracias a su composición como lo son la Keratina y el D-pantenol, los cuales
                humectan, nutren y dan vida al cabello.
            </field>
        </record>
        <!-- PRODUCT CAPILPLUS DS END-->

        <!-- PRODUCT SENSIBATH START-->
        <record id="product_template_website_5" model="product.template">
            <field name="website">1</field>
            <field name="name">SENSIBATH</field>
            <field name="website_category" ref="theme_epithelium.product_category_website_2"></field>
            <field name="form_magistral" ref=""></field>
            <field name="product_composition" eval="[(4,ref('theme_epithelium.composition_5'))]"/>
            <field name="color">#009960</field>
            <field name="use">
                Aplicar una cantidad suficiente sobre la piel previamente humedecida con agua, frotar y enjuagar.
            </field>
            <field name="benefits">
                Limpiador facial, sustituto de jabon con tensoactivos, extractos naturales, pH balanceado y ademas
                hidrata la piel.
            </field>
            <field name="tips">tips</field>
            <field name="presentation">
                Tubo colapsible por 240ml
            </field>
            <field name="description">
                Es un syndet limpiador, libre de jabón, especialmente indicado para la higiene diaria de la piel.
                Sensibath tiene un pH5 y por su vehículo elaborado con base en agentes de limpieza suaves, remueve de
                forma segura las impurezas, excesos de grasa y células muertas, sin alterar el manto hidrolipídico.
                Sensibath le aporta un efecto suave y calmante a la piel y las sustancias hidratantes contenidas en su
                formulación, le brindan una adecuada humectación.
            </field>
        </record>
        <!-- PRODUCT SENSIBATH END-->

        <!-- PRODUCT REVIVAL START-->
        <record id="product_template_website_6" model="product.template">
            <field name="website">1</field>
            <field name="name">REVIVAL</field>
            <field name="website_category" ref="theme_epithelium.product_category_website_3"></field>
            <field name="form_magistral" ref=""></field>
            <field name="product_composition" eval="[(4,ref('theme_epithelium.composition_3'))]"/>
            <field name="color">#009960</field>
            <field name="use">
                Con la piel perfectamente limpia, aplicar sobre rostro y cuello, con movimientos suaves. Utilizar dos
                veces al día o de acuerdo a recomendación médica.
            </field>
            <field name="benefits">
                Revival es la crema antienvejecimiento, mas completa del mercado, que le aporta los nutrientes que la
                piel ha perdido con el paso de los años.
            </field>
            <field name="tips">tips</field>
            <field name="presentation">
                Pote cremero de 50g
            </field>
            <field name="description">
                Es una crema antienvejecimiento, indicada para la prevención y corrección de los signos de
                envejecimiento cutáneo como arrugas finas, pérdida de tonicidad y elasticidad.
                Sus componentes, especialmente formulados para la piel de la cara y el cuello, reafirman, alisan y
                nutren la piel, la cual recobra elasticidad y suavidad. Su composición forma un complejo de sustancias
                antioxidantes y regeneradoras, que hidratan y corrigen la flacidez cutánea, devolviendo luminosidad y
                vitalidad a la piel.
            </field>
        </record>
        <!-- PRODUCT REVIVAL END-->

        <!-- PRODUCT HYDRAFORT PH5 START-->
        <record id="product_template_website_7" model="product.template">
            <field name="website">1</field>
            <field name="name">HYDRAFORT PH5</field>
            <field name="website_category" ref="theme_epithelium.product_category_website_1"></field>
            <field name="form_magistral" ref=""></field>
            <field name="product_composition" eval="[(4,ref('theme_epithelium.composition_3'))]"/>
            <field name="color">#009960</field>
            <field name="use">
                Aplicar una cantidad suficiente en las áreas del cuerpo requeridas, masajear suavemente sobre la piel
                hasta lograr una completa absorción.
            </field>
            <field name="benefits">
                Es una crema ultrahidratante, con pH balanceado y Mantequilla Karité que nutre y restaura la piel muy
                seca.
            </field>
            <field name="tips">tips</field>
            <field name="presentation">
                Tubo colapsible de 250g
            </field>
            <field name="description">
                Contiene emolientes y humectantes que evitan la pérdida transepidérmica de agua, contribuyendo así a
                mantener el equilibrio hídrico de la piel. Incluye en su formulación emolientes naturales como la
                mantequilla Karité y aceite de maracuyá que de forma complementaria ofrecen un efecto protector cutáneo.
                Esta especialmente indicada para pieles extremadamente secas y delicadas; logrando en ellas un aspecto
                suave y terso.
            </field>
        </record>
        <!-- PRODUCT HYDRAFORT PH5 END-->

        <!-- PRODUCT HYDRAFORT FACE START-->
        <record id="product_template_website_8" model="product.template">
            <field name="website">1</field>
            <field name="name">HYDRAFORT FACE</field>
            <field name="website_category" ref="theme_epithelium.product_category_website_1"></field>
            <field name="form_magistral" ref=""></field>
            <field name="product_composition" eval="[(4,ref('theme_epithelium.composition_2'))]"/>
            <field name="color">#009960</field>
            <field name="use">
                Con la piel perfectamente limpia, aplicar sobre la cara con movimientos suaves. Utilizar 2 veces al día
                o de acuerdo a recomendación médica
            </field>
            <field name="benefits">
                Crema hidratante facial, hipoalergenica, baja en grasa y enriquecida con colageno, Acido Hialuronico,
                que mejora la apariencia de la piel.
            </field>
            <field name="tips">tips</field>
            <field name="presentation">
                Frasco colapsible de 50g
            </field>
            <field name="description">
                Es una emulsión hidratante, formulada para restablecer el manto hidrolipídico, dejando así la piel suave
                fresca y elástica.
                Sus componentes especialmente indicados para la piel de la cara, forman una película ligera, no grasosa
                que penetra inmediatamente en la piel, dándole un efecto luminoso; y gracias a sus agentes hidratantes y
                reparadores, protege la epidermis contra las agresiones diarias del medio ambiente.
            </field>
        </record>
        <!-- PRODUCT HYDRAFORT FACE END-->

        <!-- PRODUCT DRAFT START-->
        <!--
        <record id="product_template_website_" model="product.template">
            <field name="website">1</field>
            <field name="name"></field>
            <field name="product_category" ref="theme_epithelium.product_category_website_"></field>
            <field name="form_magistral" ref=""></field>
            <field name="product_composition" eval="[(6,0,[ref('theme_epithelium.composition_')])]"/>
            <field name="color">color</field>
            <field name="use">

            </field>
            <field name="benefits">

            </field>
            <field name="tips">tips</field>
            <field name="presentation">

            </field>
            <field name="description">

            </field>
        </record>
        -->
        <!-- PRODUCT DRAFT END-->
    </data>
</odoo>