<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<odoo>
    <data noupdate="True">
        <record id="product_form_magistral_0" model="product.form.magistral">
            <field name="index">1</field>
            <field name="name">ACNÉ ROSÁCEA</field>
            <field name="icon" type="base64"
                   file="theme_epithelium/static/src/img/formulas_magistrales_iconos/6-12.png"/>
            <field name="image_description" type="base64"
                   file="theme_epithelium/static/src/img/formulas_magistrales/Acne-rosacea.jpg"/>
            <field name="pdf" type="base64" file="theme_epithelium/static/src/pdf/acne_rosacea.pdf"/>
            <field name="color">pink</field>
            <field name="description">
                El acné es un trastorno de la piel que ocurre cuando los folículos pilosos se tapan con grasa y células
                cutáneas muertas. A menudo, ocasiona la aparición de comedones, puntos negros o granos, y suele aparecer
                en la cara, la frente, el pecho, la parte superior de la espalda y los hombros. El acné es más frecuente
                en los adolescentes, aunque afecta a personas de todas las edades.
                Hay tratamientos efectivos, pero el acné puede ser persistente. Los granos y erupciones sanan
                lentamente, y cuando uno empieza a desaparecer, otros parecen aflorar.
                Según su gravedad, el acné puede causar angustia emocional y dejar cicatrices en la piel.
                La rosácea es una afección cutánea frecuente que provoca enrojecimiento y vasos sanguíneos visibles en
                la cara. También puede ocasionar bultos pequeños y rojos llenos de pus. Estos signos y síntomas pueden
                brotar durante un período de semanas a meses y luego disminuir por un tiempo. La rosácea se puede
                confundir con el acné, una reacción alérgica u otros problemas de la piel.
                La rosácea puede aparecer en cualquier persona. Sin embargo, afecta con mayor frecuencia a mujeres de
                mediana edad con piel blanca. Aunque no existe la cura para la rosácea, los tratamientos pueden
                controlar y reducir los signos y síntomas.
            </field>
        </record>

        <record id="product_form_magistral_1" model="product.form.magistral">
            <field name="index">2</field>
            <field name="name">CORTICOIDES</field>
            <field name="icon" type="base64"
                   file="theme_epithelium/static/src/img/formulas_magistrales_iconos/7-12.png"/>
            <field name="image_description" type="base64"
                   file="theme_epithelium/static/src/img/formulas_magistrales/Corticoides.jpg"></field>

            <field name="pdf" type="base64" file="theme_epithelium/static/src/pdf/Corticoides.pdf"></field>
            <field name="color"></field>
            <field name="description">
                Los ungüentos son efectivos porque aumentan la absorción percutánea de los esteroides tópicos al
                incrementar la hidratación y temperatura de la piel. Tienen una base grasosa hidrofílica, la cual
                usualmente es parafina blanca que forma una capa oclusiva sobre la piel, previniendo la pérdida de agua
                y calor. Éstos se utilizan sobre todo en piel muy seca o hiperqueratósica de plantas y palmas, y en
                placas escamosas de psoriasis para ayudar a rehidratar el estrato córneo. Se deben evitar en áreas
                intertriginosas por el riesgo de maceración, foliculitis y absorción aumentada.
                Las cremas son las más usadas para dermatosis agudas y subagudas, contienen agua y aceite y el agente
                activo se dispersa entre ambas. Las cremas no se sienten grasosas, lo cual es importante para algunos
                pacientes; sin embargo, por otro lado, pueden secar la piel, por lo que se recomienda utilizarlos con
                algún humectante. Las cremas suelen utilizarse en áreas de flexión y genitales, pero se pueden usar en
                cualquier parte del cuerpo.
                Las soluciones, lociones y los aerosoles se recomiendan para piel cabelluda, ya que es la forma más
                cómoda de aplicarlos. Éstos contienen alcohol y propilenglicol, por lo que en ocasiones pueden causar
                ardor e irritación en dermatosis agudas o con erosiones y fisuras.
                Los geles son emulsiones transparentes semisólidas que se licúan en contacto con la piel y se secan como
                una película no oclusiva adherente. Los geles se recomiendan en psoriasis de piel cabelluda.
                El éxito en el tratamiento depende de un diagnóstico clínico preciso y de la evaluación adecuada del
                paciente, la zona de piel que se va tratar y la respuesta de la dermatosis al esteroide que se va a
                aplicar. Los corticosteroides tópicos se clasifican por su potencia, pero la misma molécula tendrá
                diferentes indicaciones dependiendo del vehículo.

            </field>
        </record>

        <record id="product_form_magistral_2" model="product.form.magistral">
            <field name="index">3</field>
            <field name="name">ANESTÉSICOS -ANTIBIÓTICOS -CICATRIZANTES</field>
            <field name="icon" type="base64"
                   file="theme_epithelium/static/src/img/formulas_magistrales_iconos/8-12.png"/>
            <field name="image_description" type="base64"
                   file="theme_epithelium/static/src/img/formulas_magistrales/Anestesicos-antibioticos.jpg"></field>

            <field name="pdf" type="base64" file="theme_epithelium/static/src/pdf/anestesicos_antibioticos.pdf"></field>
            <field name="color"></field>
            <field name="description">
                El proceso de cicatrización es un fenómeno local del cual participan elementos comunes a varios sectores
                del organismo, siendo fácil imaginar que factores ambientales y fisiológicos ejercen gran impacto en la
                evolución de la cicatrización, pudiendo ejercer influencia en la calidad de la cicatriz, en el tiempo de
                cicatrización y en la presencia o no de complicaciones. Por tanto, la utilización de productos tópicos
                para ayudar al proceso de reparación del tejido tiene gran valor, ya que es por medio de la terapia
                tópica que las condiciones ideales para la cicatrización puedan ser alcanzadas.
                El uso de antibióticos tópicos en la práctica dermatológica conlleva a ciertas ventajas sobre el
                tratamiento sistémico:
                • Libera altas concentraciones del antibiótico directamente en el área de infección.
                • Mínima absorción sistémica evitando la toxicidad y mínimo riesgo de efectos adversos sistémicos
                • Disminuye la inducción de resistencia bacteriana.
                • Alta versatilidad, pudiendo ser usado en la profilaxis y tratamiento de infecciones.
                En general, está demostrado que los agentes antimicrobianos tópicos usados apropiadamente en heridas,
                disminuyen el riesgo de infección y morbilidad, ya que las heridas infectadas curan más lentamente y
                pueden llevar a infección sistémica.
                Los anestésicos tópicos convencionales son incapaces de atravesar la piel intacta, pero difunden a
                través de la piel erosionada (por ej., quemaduras solares) o de cualquier mucosa.


            </field>
        </record>

        <record id="product_form_magistral_3" model="product.form.magistral">
            <field name="index">4</field>
            <field name="name">VIRALES -QUERATOLÍTICOS -ANTIPARASITARIOS</field>
            <field name="icon" type="base64"
                   file="theme_epithelium/static/src/img/formulas_magistrales_iconos/9-12.png"/>
            <field name="image_description" type="base64"
                   file="theme_epithelium/static/src/img/formulas_magistrales/Virales-queratoliticos.jpg"></field>
            <field name="pdf" type="base64" file="theme_epithelium/static/src/pdf/virales_queratoliticos.pdf"></field>
            <field name="color"></field>
            <field name="description">
                Los queratolíticos son un grupo de fármacos que se caracterizan por disolver, total o parcialmente, la
                capa córnea de la piel.
                Se utilizan en los trastornos de la queratinización que cursan con hiperqueratosis así como en otras
                dermatosis hiperqueratósicas.
                Se pueden usar para favorecer la penetración de otros principios activos al disminuir el espesor de la
                capa córnea.
                Los queratolíticos más usados son los siguientes:
                Ácido salicílico: Favorece la degradación de a queratina adelgazando el estrato córneo. Se usa a
                concentraciones variables entre el 0,5 y el 60%, en casi cualquier vehículo. Se suele usar asociado a
                otros principios activos. Sus usos clínicos más importantes son en psoriasis de cuero cabelludo, en la
                que representa el queratolítico más potente, formulándose en forma de champú o lociones. Por otra parte
                es un fármaco de primera línea en el tratamiento de las verrugas, cuyo mecanismo de acción es
                desconocido pero se cree que el desbridamiento químico de la hiperqueratosis de la verruga produce una
                irritación que estimula la respuesta inmune del paciente.
                Urea: Favorece el recambio de queratinocitos y es queratinolítica a altas concentraciones. Posee efectos
                proteolíticos, queratolíticos, hidratantes, de aumento del grosor de la epidermis, en favorecer la
                penetración de principios y antipruriginoso. Se usa en concentraciones variables entre el 10 y el 50%.
                Se usa en muy variadas situaciones clínicas como las ictiosis en las que la urea al 10% ha demostrado
                ser igual o levemente superior a otros tratamientos tópicos como la hidrocortisona al 1% y el ácido
                salicílico al 2%.


            </field>
        </record>

        <record id="product_form_magistral_4" model="product.form.magistral">
            <field name="index">5</field>
            <field name="name">PROTECTORES SOLARES</field>
            <field name="icon" type="base64"
                   file="theme_epithelium/static/src/img/formulas_magistrales_iconos/13-12.png"/>
            <field name="image_description" type="base64"
                   file="theme_epithelium/static/src/img/formulas_magistrales/Protectores-solares.jpg"></field>
            <field name="pdf" type="base64" file="theme_epithelium/static/src/pdf/protectores_solares.pdf"></field>
            <field name="color"></field>
            <field name="description">
                Los protectores solares son agentes que ayudan a prevenir que los rayos ultravioletas (UV) lleguen a la
                piel. Existen dos tipos de radiación ultravioleta, los rayos UVA y los rayos UVB, los cuales causan
                daños a la piel y aumentan el riesgo de cáncer de piel. La luz UVB es la principal causa de las
                quemaduras por el sol, mientras que los rayos UVA penetran en la piel más profundamente, se asocian con
                las arrugas, la pérdida de la elasticidad y otros efectos del foto envejecimiento. También agrava los
                efectos cancerígenos de los rayos UVB y cada vez más se considera la luz UVA un causante de cáncer de
                piel. Los protectores solares varían en su capacidad para de proteger contra los rayos UVA y UVB.
                FPS (Factor de Protección Solar) es la medida de capacidad que tiene un bloqueador solar para evitar que
                los rayos UVB dañen la piel. El SPF 15 bloquea aproximadamente el 93 por ciento de todos los rayos UVB.
                Un SPF 30 bloquea el 97 por ciento, y un SPF 50 bloquea el 99 por ciento.
                Pueden parecer diferencias insignificantes, pero si es sensible a la luz, o tiene antecedentes de cáncer
                de piel, esos porcentajes extras harán la diferencia.


            </field>
        </record>

        <record id="product_form_magistral_5" model="product.form.magistral">
            <field name="index">6</field>
            <field name="name">VITAMINAS</field>
            <field name="icon" type="base64"
                   file="theme_epithelium/static/src/img/formulas_magistrales_iconos/10-12.png"/>
            <field name="image_description" type="base64"
                   file="theme_epithelium/static/src/img/formulas_magistrales/Vitaminas.jpg"></field>
            <field name="pdf" type="base64" file="theme_epithelium/static/src/pdf/Vitaminas.pdf"></field>
            <field name="color"></field>
            <field name="description">
                Las vitaminas son precursoras de coenzimas, (aunque no son propiamente enzimas) grupos prostéticos de
                las enzimas. Esto significa que la molécula de la vitamina, con un pequeño cambio en su estructura, pasa
                a ser la molécula activa, sea esta coenzima o no.
                Los requisitos mínimos diarios de las vitaminas no son muy altos, se necesitan tan solo dosis de
                miligramos o microgramos contenidas en grandes cantidades (proporcionalmente hablando) de alimentos
                naturales. Tanto la deficiencia como el exceso de los niveles vitamínicos corporales pueden producir
                enfermedades que van desde leves a graves e incluso muy graves como la pelagra o la demencia entre
                otras, e incluso la muerte. Algunas pueden servir como ayuda a las enzimas que actúan como cofactor,
                como es el caso de las vitaminas hidrosolubles.
            </field>
        </record>

        <record id="product_form_magistral_6" model="product.form.magistral">
            <field name="index">7</field>
            <field name="name">CAPILARES</field>
            <field name="icon" type="base64"
                   file="theme_epithelium/static/src/img/formulas_magistrales_iconos/11-12.png"/>
            <field name="image_description" type="base64"
                   file="theme_epithelium/static/src/img/formulas_magistrales/Capilares.jpg"></field>
            <field name="pdf" type="base64" file="theme_epithelium/static/src/pdf/Capilares.pdf"></field>
            <field name="color"></field>
            <field name="description">
                La pérdida de pelo, también denominada alopecia, puede producirse en cualquier parte del cuerpo. Si
                ocurre en el cuero cabelludo, se denomina calvicie. La pérdida de pelo es a menudo motivo de gran
                preocupación por razones estéticas, pero también puede ser signo de un trastorno orgánico (sistémico).
                El cabello crece en ciclos. Cada ciclo consta de:
                Una larga fase de crecimiento (anágena)
                Una breve fase de transición (catágena)
                Una fase corta de reposo (telógena)
                Al final de la fase de reposo el pelo se cae, y el ciclo vuelve a empezar al crecer en el folículo un
                nuevo pelo. Por regla general, cada día se caen de 50 a 100 pelos del cuero cabelludo al llegar al final
                de la fase de reposo. Cuando la cantidad de pelos que entran en la fase de reposo supera con creces los
                100 por día, se puede considerar que hay una pérdida de cabello (efluvio telógeno). La pérdida de
                cabello causada por una interrupción de la fase de crecimiento se llama efluvio anágeno.
                El minoxidil puede prevenir la caída del cabello y aumentar su crecimiento cuando se aplica directamente
                en el cuero cabelludo dos veces al día. El crecimiento de los cabellos nuevos tarda de 8 a 12 meses, y
                solo se nota en un 30 a 40% de los casos. Los efectos secundarios más habituales son los relacionados
                con la irritación cutánea, como el prurito y la erupción. También se puede producir un aumento del vello
                facial.
                El Trichogen es una alternativa a los procedimientos de restauración del cabello que puede mejorar la
                fuerza del cabello, disminución de la pérdida del cabello, estimular el crecimiento, mejorar las
                condiciones del cuero cabelludo, y para contrarrestar los trastornos de pérdida de cabello. Este
                producto es soluble en agua, en solutos hidroalcohólicos, y es insoluble en aceites. Se trata de un
                líquido de color amarillo, con un débil olor característico, y una dosis recomendada de uso de 5-10%.


            </field>
        </record>

        <record id="product_form_magistral_7" model="product.form.magistral">
            <field name="index">8</field>
            <field name="name">SHAMPOO MAGISTRAL</field>
            <field name="icon" type="base64"
                   file="theme_epithelium/static/src/img/formulas_magistrales_iconos/12-12.png"/>
            <field name="image_description" type="base64"
                   file="theme_epithelium/static/src/img/formulas_magistrales/Shampoo-magistrales.jpg"></field>
            <field name="pdf" type="base64" file="theme_epithelium/static/src/pdf/shampoo_magistrales.pdf"></field>
            <field name="color"></field>
            <field name="description">
                Es un producto que se utiliza para la limpieza y cuidado del pelo o cabello. El objetivo de utilizar el
                shampoo es eliminar la acumulación no deseada de sebo para hacer el pelo manejable.
                El mecanismo químico que hace funcionar el shampoo es el mismo que el del jabón. El cabello sano tiene
                una superficie hidrofóbica a la que se adhieren los lípidos, pero que repele el agua. La grasa no es
                arrastrada por el agua, por lo que no se puede lavar el cabello solo con agua. Cuando se aplica shampoo
                al cabello húmedo, es absorbido en la superficie entre el cabello y el sebo. Los surfactantes aniónicos
                reducen la tensión de superficie y favorecen la separación del sebo del cabello. La materia grasa
                (apolar) se emulsiona con el champú y el agua, y es arrastrada en el aclarado.


            </field>
        </record>

        <record id="product_form_magistral_8" model="product.form.magistral">
            <field name="index">9</field>
            <field name="name">UÑAS</field>
            <field name="icon" type="base64"
                   file="theme_epithelium/static/src/img/formulas_magistrales_iconos/14-12.png"/>
            <field name="image_description" type="base64"
                   file="theme_epithelium/static/src/img/formulas_magistrales/Uñas.jpg"/>
            <field name="pdf" type="base64" file="theme_epithelium/static/src/pdf/Uñas.pdf"/>
            <field name="color"/>
            <field name="description">
                Las uñas están formadas principalmente por células muertas endurecidas que contienen queratina, una
                proteína fibrosa que el cuerpo produce de manera natural.
                El ritmo de crecimiento de las uñas varía de un dedo a otro y de una persona a otra. El ritmo exacto
                depende de la edad, la estación del año, la cantidad de calcio, de los ejercicios hechos y factores
                hereditarios.
                Las uñas pueden mejorar su estado si a ellas se le adjunta o se las pone en contacto con minerales los
                cuales al tener contacto con ellas pueden darle una mayor dureza y nutrición.
                Las infecciones en los dedos de los pies pueden provenir de calcetines sucios, ciertos tipos de
                ejercicios fuertes, caminar a pie descubierto y exponer los pies. Las uñas pueden conllevar una
                deformidad a base de golpes y arañazos.


            </field>
        </record>

        <record id="product_form_magistral_9" model="product.form.magistral">
            <field name="index">10</field>
            <field name="name">DESODORANTES</field>
            <field name="icon" type="base64"
                   file="theme_epithelium/static/src/img/formulas_magistrales_iconos/15-12.png"/>
            <field name="image_description" type="base64"
                   file="theme_epithelium/static/src/img/formulas_magistrales/Desodorantes.jpg"></field>
            <field name="pdf" type="base64" file="theme_epithelium/static/src/pdf/Desodorantes.pdf"></field>
            <field name="color"></field>
            <field name="description">
                El desodorante es una sustancia que se aplica al cuerpo, especialmente en las axilas y los pies, para
                reducir el olor de la transpiración. El olor es causado por una bacteria que prospera en entornos
                calientes y húmedos.
                Los desodorantes trabajan de la siguiente forma:
                Inhiben el crecimiento de la bacteria que genera el olor. Esto se consigue con componentes químicos
                antibacterianos.
                Bloquean las glándulas sudoríparas (antitranspirantes)
                Los antitranspirantes son un tipo de desodorantes que actúa bloqueando las glándulas sudoríparas. El
                principio activo más habitualmente utilizado en los antitranspirantes son las sales de aluminio.


            </field>
        </record>

        <record id="product_form_magistral_10" model="product.form.magistral">
            <field name="index">11</field>
            <field name="name">LIMPIADORES MAGISTRALES</field>
            <field name="icon" type="base64"
                   file="theme_epithelium/static/src/img/formulas_magistrales_iconos/16-12.png"/>
            <field name="image_description" type="base64"
                   file="theme_epithelium/static/src/img/formulas_magistrales/Limpiadores-magistrales.jpg"></field>
            <field name="pdf" type="base64" file="theme_epithelium/static/src/pdf/limpiadores_magistrales.pdf"></field>
            <field name="color"></field>
            <field name="description">
                Los syndets son detergentes sintéticos (synthetic detergents), también llamados jabones sin jabón, son
                agentes limpiantes con un pH parecido al de la piel, por lo que evita la alteración de la barrera
                protectora de la piel. Son, por lo tanto, ideales para las pieles delicadas y sensibles.


            </field>
        </record>

        <record id="product_form_magistral_11" model="product.form.magistral">
            <field name="index">12</field>
            <field name="name">DESPIGMENTANTES</field>
            <field name="icon" type="base64"
                   file="theme_epithelium/static/src/img/formulas_magistrales_iconos/17-12.png"/>
            <field name="image_description" type="base64"
                   file="theme_epithelium/static/src/img/formulas_magistrales/Despigmentantes.jpg"></field>
            <field name="pdf" type="base64" file="theme_epithelium/static/src/pdf/Despigmentantes.pdf"></field>
            <field name="color"></field>
            <field name="description">
                La pigmentación de la piel está producida por unos pigmentos, de los que los más importantes son las
                melaninas, que son las responsables principales del color de la piel de las diferentes razas. La
                formación de melanina o melanogénesis tiene lugar en unas pequeñas estructuras conocidas como
                melanosomas que se hallan en el interior de los melanocitos, células de la capa basal de la epidermis.
                Está regulado por los rayos ultravioleta, por estímulos hormonales y por factores hereditarios.
                Dos de los métodos principales para aclarar el color de la piel por reducción de la pigmentación cutánea
                son: decolorar la melanina ya formada, y prevenir que se forme nueva melanina
                Los resultados de la decoloración de las manchas cutáneas son visibles tras largos períodos de
                tratamiento y, sobre todo, si se toman adecuadas precauciones de foto protección.
                Las sustancias despigmentantes frenan o retardan este proceso de melanogénesis o formación de melanina
                por varias vías o etapas.


            </field>
        </record>

        <record id="product_form_magistral_12" model="product.form.magistral">
            <field name="index">13</field>
            <field name="name">HIDRATANTES -ANTIENVEJECIMIENTO -ANTIESTRIAS</field>
            <field name="icon" type="base64"
                   file="theme_epithelium/static/src/img/formulas_magistrales_iconos/18-12.png"/>
            <field name="image_description" type="base64"
                   file="theme_epithelium/static/src/img/formulas_magistrales/Hidratantes-antienvejecimiento.jpg"></field>
            <field name="pdf" type="base64"
                   file="theme_epithelium/static/src/pdf/hidratante_envejecimiento.pdf"></field>
            <field name="color"></field>
            <field name="description">
                La Hidratación Facial es un tratamiento especialmente indicado para todo tipo de piel. Su
                objetivo es reestablecer el equilibrio y la homeostasis cutánea y esto es logrado mediante una
                recuperación de la hidratación desde la profundidad del tejido a la superficie.
                Las cremas hidratantes nutren las células de nuestra piel, alimentándolas a base de lípidos y agua,
                manteniendo nuestra piel más suave, tonificada, con elasticidad y con el brillo característico de la
                piel sana, además protegen de las agresiones externas diarias como: frío, viento, sol.
                Uno de los elementos que influyen en el proceso del envejecimiento son los llamados radicales libres.
                Estás partículas oxidantes dañan a las células de diversas maneras y una forma de neutralizarlas son los
                antioxidantes.
                Para prevenir y combatir el envejecimiento de la piel, encontramos preparaciones que cumplen con las
                siguientes funciones:
                Hidratan la piel: cremas que ayudan a la regeneración cutánea, lo que consigue ralentizar el
                envejecimiento prematuro de la piel. De esta manera, consigue mejorar su apariencia.
                Reparan la piel: revitalizan la piel, disminuyen la aparición de arrugas y aumentan su elasticidad.
                Eliminan las arrugas: se debe al colágeno que ayuda a eliminar las marcas de expresión y detiene la
                atrofia de la piel.
                Acción exfoliante: ayudan a eliminar las células muertas, proporcionando brillo al cutis y mejorando la
                textura de la piel.

            </field>
        </record>

        <record id="product_form_magistral_13" model="product.form.magistral">
            <field name="index">14</field>
            <field name="name">OTRAS PREPARACIONES MAGISTRALES</field>
            <field name="icon" type="base64"
                   file="theme_epithelium/static/src/img/formulas_magistrales_iconos/19-12.png"/>
            <field name="image_description" type="base64"
                   file="theme_epithelium/static/src/img/formulas_magistrales/Acne-rosacea.jpg"></field>
            <field name="pdf" type="base64" file="theme_epithelium/static/src/pdf/otras_preparaciones.pdf"></field>
            <field name="color"></field>
            <field name="description">
                Son aquellas preparaciones que sirven para tratar diagnósticos especiales o para apoyar tratamientos de
                belleza y estética, que Epithelium esta dispuesto a desarrollar bajo la investigación de materias primas
                y procesos innovadores y de vanguardia.
            </field>
        </record>

    </data>
</odoo>
