<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<odoo>

    <data noupdate="True">
        <record id="product_category_website_0" model="product.category.website">
            <field name="name">CAPILARES</field>
            <field name="icon" type="base64" file="theme_epithelium/static/src/img/icon_categories/capilares.png"/>
            <field name="description">
                La pérdida de pelo, también denominada alopecia, puede producirse en cualquier parte del cuerpo. Si
                ocurre en el cuero cabelludo, se denomina calvicie. La pérdida de pelo es a menudo motivo de gran
                preocupación por razones estéticas, pero también puede ser signo de un trastorno orgánico (sistémico).
                El cabello crece en ciclos. Cada ciclo consta de:
                Una larga fase de crecimiento (anágena)
                Una breve fase de transición (catágena)
                Una fase corta de reposo (telógena)
                Al final de la fase de reposo el pelo se cae, y el ciclo vuelve a empezar al crecer en el folículo un
                nuevo pelo. Por regla general, cada día se caen de 50 a 100 pelos del cuero cabelludo al llegar al final
                de la fase de reposo. Cuando la cantidad de pelos que entran en la fase de reposo supera con creces los
                100 por día, se puede considerar que hay una pérdida de cabello (efluvio telógeno). La pérdida de
                cabello causada por una interrupción de la fase de crecimiento se llama efluvio anágeno.
                Otra afección capilar es la seborrea, esta se debe a un trastorno de las glándulas sebáceas que producen
                más sebo de lo normal. Cuando hay un exceso de grasa las gandulas se hipertrofian y se forma un pequeño
                obstáculo en forma de costra que afecta a la salida normal del cabello. Es una enfermedad crónica con
                brotes de mayor intensidad.
            </field>
        </record>

        <record id="product_category_website_1" model="product.category.website">
            <field name="name">HIDRATACIÓN</field>
            <field name="icon" type="base64" file="theme_epithelium/static/src/img/icon_categories/hidratacion.png"/>
            <field name="description">
                La Hidratación Facial es un tratamiento especialmente indicado para todo tipo de piel. Su objetivo es
                reestablecer el equilibrio y la homeostasis cutánea y esto es logrado mediante una recuperación de la
                hidratación desde la profundidad del tejido a la superficie.
                Las cremas hidratantes nutren las células de nuestra piel, alimentándolas a base de lípidos y agua,
                manteniendo nuestra piel más suave, tonificada, con elasticidad y con el brillo característico de la
                piel sana, además protegen de las agresiones externas diarias como: frío, viento, sol.

            </field>
        </record>
        <record id="product_category_website_2" model="product.category.website">
            <field name="name">LIMPIEZA</field>
            <field name="icon" type="base64" file="theme_epithelium/static/src/img/icon_categories/limpieza.png"/>
            <field name="description">
                Los syndets son detergentes sintéticos (synthetic detergents), también llamados jabones sin jabón, son
                agentes limpiantes con un pH parecido al de la piel, por lo que evita la alteración de la barrera
                protectora de la piel. Son, por lo tanto, ideales para las pieles delicadas y sensibles.

            </field>
        </record>
        <record id="product_category_website_3" model="product.category.website">
            <field name="name">ANTIENVEJECIMIENTO</field>
            <field name="icon" type="base64" file="theme_epithelium/static/src/img/icon_categories/antienvejecimiento.png"/>
            <field name="description">
                Uno de los elementos que influyen en el proceso del envejecimiento son los llamados radicales libres.
                Estás partículas oxidantes dañan a las células de diversas maneras y una forma de neutralizarlas son los
                antioxidantes.
                Para prevenir y combatir el envejecimiento de la piel, encontramos preparaciones que cumplen con las
                siguientes funciones:
                Hidratan la piel: cremas que ayudan a la regeneración cutánea, lo que consigue ralentizar el
                envejecimiento prematuro de la piel. De esta manera, consigue mejorar su apariencia.
                Reparan la piel: revitalizan la piel, disminuyen la aparición de arrugas y aumentan su elasticidad.
                Eliminan las arrugas: se debe al colágeno que ayuda a eliminar las marcas de expresión y detiene la
                atrofia de la piel.
                Acción exfoliante: ayudan a eliminar las células muertas, proporcionando brillo al cutis y mejorando la
                textura de la piel.
            </field>
        </record>
        <record id="product_category_website_4" model="product.category.website">
            <field name="name">PROTECTORES SOLARES</field>
            <field name="icon" type="base64" file="theme_epithelium/static/src/img/icon_categories/protectores_solares.png"/>
            <field name="description">
                Los protectores solares son agentes que ayudan a prevenir que los rayos ultravioletas (UV) lleguen a la
                piel. Existen dos tipos de radiación ultravioleta, los rayos UVA y los rayos UVB, los cuales causan
                daños a la piel y aumentan el riesgo de cáncer de piel. La luz UVB es la principal causa de las
                quemaduras por el sol, mientras que los rayos UVA penetran en la piel más profundamente, se asocian con
                las arrugas, la pérdida de la elasticidad y otros efectos del fotoenvejecimiento. También agrava los
                efectos cancerígenos de los rayos UVB y cada vez más se considera la luz UVA un causante de cáncer de
                piel. Los protectores solares varían en su capacidad para de proteger contra los rayos UVA y UVB.
                FPS (Factor de Protección Solar) es la medida de capacidad que tiene un bloqueador solar para evitar que
                los rayos UVB dañen la piel. El SPF 15 bloquea aproximadamente el 93 por ciento de todos los rayos UVB.
                Un SPF 30 bloquea el 97 por ciento, y un SPF 50 bloquea el 99 por ciento. Pueden parecer diferencias
                insignificantes, pero si es sensible a la luz, o tiene antecedentes de cáncer de piel, esos porcentajes
                extras harán la diferencia.
            </field>
        </record>
    </data>
</odoo>
